[美容黑店][laser]= 暗瘡jj中大伏

有無巴絲上過旺角間hydro beauty做laser facial?
本身自己有瘡印同好多石頭瘡想做laser,
上左去同佢講我敏感皮膚 想淨係局部做,
佢就話laser係專for敏感皮膚做
咁我又on9又柒咁信左 就全面做

做完無乜野 過左幾個鐘開始痕又紅
而加全面敏感

想問有無呢間野嘅苦主 或者做過laser嘅人一齊討論下
仲哄左我落訂做千五蚊嘅package 我話我户口得番一百蚊 (廢事佢sell我)佢都話照收 結果千五蚊嘅野 真係收左一百蚊訂金...真係一毫子都笠盡

唔係有冷靜期咩？

佢話做完就得 唔會泛紅 即刻出得街

一百蚊既功夫

只係個package嘅訂金係一百蚊
打一次laser係二百幾

乜依家仲有人中美容雞啲伏嫁咩
去呢啲最好就有咁少錢帶咁少錢去
提款卡乜乜柒柒就唔好拎

依家你蝕一百蚊咪當你好彩

面嗰到你早啲睇下醫生好過啦

係蝕左塊面 唔係果一百蚊嘅問題
問題係佢厄9我敏感都做得之類

樓豬應該係蝕咗千五蚊

千五蚊未比架 我話我提款卡得番一百蚊無錢比 之後佢就話落住訂先都得 連我一百蚊都笠埋

敏感仲做facial
睇下皮膚科醫生好過啦
俾錢啲美容雞洗

我都中過伏
不過好彩嗰個係送俾我做

但係因為驚到而家都無做到
反而而家睇返醫生好番

可唔可以分享下係咩醫生 係醫好瘡定係敏感

醫好暗瘡
不過正常來講皮膚科醫生都識醫以上2種
我係看銅鑼灣恒生大廈最頂樓（24好似係）個皮膚科醫生 陳xx 好似係

不過都收得唔平 我800幾-900幾一次 食2-3個星期藥連外用藥膏
但點都唔會貴過做美容

做乜鬼野laser啊 睇醫生好過啦
唔想煩就食a酸 a酸就任何人都保證有效既
除非有病
1100蚊30日藥 食2-3個月
家下想生一粒都難 食到你唔想食

Bb😍😍